DLLM 幾時先禁英國人黎香港

比班播英國毒燃黎香港重得了